# Simplified Chinese translations for atoms package.
# CCopyright (C) 2022 THE atoms'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the atoms package.
# Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: atoms main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-03 17:33+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-10 19:19+0800\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese - China <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Gtranslator 42.0\n"

#: data/pm.mirko.Atoms.desktop.in:3 data/pm.mirko.Atoms.appdata.xml.in:6
msgid "Atoms"
msgstr "Atoms"

#: data/pm.mirko.Atoms.appdata.xml.in:7
msgid "Easily manage Linux Chroot and Containers."
msgstr "轻松管理 Linux Chroot 和容器。"

#: data/pm.mirko.Atoms.appdata.xml.in:8
msgid "Mirko Brombin"
msgstr "Mirko Brombin"

#: data/pm.mirko.Atoms.appdata.xml.in:10
msgid "No description"
msgstr "无描述"

#: data/pm.mirko.Atoms.appdata.xml.in:46
msgid "Set download percentage as numeric"
msgstr "设定下载百分比的数字"

#: data/pm.mirko.Atoms.appdata.xml.in:47
msgid "Updated to atoms-core 1.0.1"
msgstr "已更新到 atoms-core 1.0.1"

#: data/pm.mirko.Atoms.gschema.xml:6
msgid "Toggle update date in list"
msgstr "开关列表中的更新日期"

#: data/pm.mirko.Atoms.gschema.xml:7
msgid "Toggle the update date in list of atoms."
msgstr "切换 atom 列表中更新日期的显示。"

#: data/pm.mirko.Atoms.gschema.xml:18
msgid "Toggle Distrobox integration"
msgstr "开关 Distrobox 集成"

#: data/pm.mirko.Atoms.gschema.xml:19 atoms/gtk/preferences-window.ui:104
msgid "List and handle Distrobox containers as atoms."
msgstr "列出 Distrobox 容器，并作为 atom 运行。"

#: atoms/main.py:62
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: atoms/main.py:69
msgid "Third-Party Libraries and Special Thanks"
msgstr "第三方库并特别感谢"

#: atoms/views/console.py:67
msgid "Press the Play button to start the container"
msgstr "点击“启动”按钮开启容器"

#: atoms/views/dashboard.py:116
msgid "Atom console re-attached."
msgstr "已合并 Atom 控制台。"

#: atoms/views/dashboard.py:128
msgid "Atom console detached."
msgstr "已拆分Atom 控制台。"

#: atoms/views/dashboard.py:149
msgid "File manager opened."
msgstr "已打开文件管理器。"

#: atoms/views/dashboard.py:163 atoms/views/dashboard.py:167
#: atoms/widgets/image_entry.py:47 atoms/widgets/image_entry.py:51
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: atoms/views/dashboard.py:164
msgid "Are you sure you want to delete this Atom and all files?"
msgstr "你确定要删除这个 Atom 和所有文件吗？"

#: atoms/views/dashboard.py:166 atoms/widgets/image_entry.py:50
#: atoms/windows/preferences_window.py:112
#: atoms/windows/preferences_window.py:125 atoms/gtk/new-atom-window.ui:18
#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:112
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: atoms/views/dashboard.py:177
msgid "Atom renamed successfully."
msgstr "Atom 已重命名成功。"

#: atoms/views/dashboard.py:182
#, python-brace-format
msgid "{0} bound to Atom."
msgstr "{0} 已绑定到 Atom。"

#: atoms/views/dashboard.py:184
#, python-brace-format
msgid "{0} unbound from Atom."
msgstr "{0} 已从 Atom 取消绑定。"

#: atoms/widgets/image_entry.py:48
msgid "Are you sure you want to delete this image?"
msgstr "你确定要删除此映像吗？"

#: atoms/windows/new_atom_window.py:77
msgid "Downloading Choosen Image…"
msgstr "正在下载所选的映像……"

#: atoms/windows/new_atom_window.py:78
msgid "Creating new Atom Configuration…"
msgstr "正在新建 Atom 配置……"

#: atoms/windows/new_atom_window.py:79
msgid "Unpacking Choosen Image…"
msgstr "正在解包所选的映像……"

#: atoms/windows/new_atom_window.py:80
msgid "Creating new distrobox Container…"
msgstr "正在新建 distrobox 容器……"

#: atoms/windows/new_atom_window.py:81
msgid "Finalizing…"
msgstr "正在完成……"

#: atoms/windows/preferences_window.py:50
msgid ""
"Atoms has no access to org.freedesktop.Flatpak or distrobox is not installed "
"in your system."
msgstr ""
"Atoms 没有访问 org.freedesktop.Flatpak 的权限，或者你的系统上未安装 "
"distrobox。"

#: atoms/windows/preferences_window.py:83
msgid "Atoms path reset to default."
msgstr "Atoms 路径已重置为默认值。"

#: atoms/windows/preferences_window.py:89
msgid "Images path reset to default."
msgstr "映像路径已重置为默认值。"

#: atoms/windows/preferences_window.py:110
msgid "Choose New Atoms Location"
msgstr "选择新的 Atoms 位置"

#: atoms/windows/preferences_window.py:112
#: atoms/windows/preferences_window.py:125
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: atoms/windows/preferences_window.py:123
msgid "Choose New Images Location"
msgstr "选择新的映像位置"

#: atoms/gtk/about-window.ui:10
msgid "Easily manage Linux chroot(s) with Atoms"
msgstr "使用 Atoms 轻松管理 Linux 的 Chroot"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:26
msgid "Start Container"
msgstr "启动容器"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:33
msgid "Detach Console"
msgstr "拆分控制台"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:44
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:63
msgid "Atom Name"
msgstr "Atom 名称"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:72
msgid "Distribution Name"
msgstr "发行版名称"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:84
msgid "Utilities"
msgstr "实用工具"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:87
msgid "Browse Files"
msgstr "浏览文件"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:100
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:103
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:106 atoms/gtk/new-atom-window.ui:45
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:114
msgid "Bindings"
msgstr "绑定"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:115
msgid "Choose which mount points to expose."
msgstr "选择要公开的挂载点。"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:118
msgid "Host Themes"
msgstr "主机主题"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:130
msgid "Host Icons"
msgstr "主机图标"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:142
msgid "Host Fonts"
msgstr "主机字体"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:156
msgid "Destructive Actions"
msgstr "破坏性操作"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:159
msgid "Destroy Atom"
msgstr "销毁 Atom"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:160
msgid "Delete the configuration and all files"
msgstr "删除配置和所有文件"

#: atoms/gtk/dashboard.ui:180
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: atoms/gtk/entry-creation-step.ui:6
msgid "Atom Configuration Generated."
msgstr "已生成 Atom 配置。"

#: atoms/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: atoms/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: atoms/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:7 atoms/gtk/window.ui:25
msgid "New Atom"
msgstr "新建 Atom"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:23
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:42
msgid "Atom Information"
msgstr "Atom 信息"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:50
msgid "Atom Type"
msgstr "Atom 类型"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:60
msgid "Atom Chroot Distribution"
msgstr "Atom Chroot 发行版"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:63
msgid "Distribution"
msgstr "发行版"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:71
msgid "Release"
msgstr "发行版本"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:81
msgid "Distrobox Container Image"
msgstr "Distrobox 容器映像"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:85
msgid "Image Name"
msgstr "映像名称"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:103
msgid "Creating an Atom…"
msgstr "正在创建 Atom……"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:104
msgid "Take a break, it may take a while."
msgstr "休息一下，这可能需要一会。"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:131
msgid "Atom Created"
msgstr "Atom 已创建"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:135
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: atoms/gtk/new-atom-window.ui:153
msgid "An Error Occurred"
msgstr "发生错误"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:6
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:12
msgid "General"
msgstr "通用"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:15
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:18
msgid "Show Update Date"
msgstr "显示更新日期"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:19
msgid "Whether to show the update date in the atoms list."
msgstr "是否显示在 atom 列表中显示更新日期。"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:35
msgid "Custom Atoms Path"
msgstr "自定义 Atom 路径"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:36
msgid ""
"Choose where to store the new atoms (this will not move the existing ones)."
msgstr "选择存放新 atom 的路径（这会移动现有的 atom）。"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:40 atoms/gtk/preferences-window.ui:63
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认值"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:58
msgid "Custom Images Path"
msgstr "自定义映像路径"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:59
msgid ""
"Choose where to store the new images (this will not move the existing ones)."
msgstr "选择存放新映像的路径（这会移动现有的映像）。"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:86
msgid "Images"
msgstr "映像"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:89
msgid "Local Images"
msgstr "本地映像"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:97
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:100
msgid "Available Integrations"
msgstr "可用的集成功能"

#: atoms/gtk/preferences-window.ui:103
msgid "Distrobox"
msgstr "Distrobox"

#: atoms/gtk/status-detached-console.ui:9
msgid "Console is Detached"
msgstr "已拆分控制台"

#: atoms/gtk/status-detached-console.ui:10
msgid "Use the dedicate button in the header bar to attach it again."
msgstr "使用首部栏中的拆分按钮再次合并控制台。"

#: atoms/gtk/status-no-atoms.ui:10
msgid "Start by creating your first atom."
msgstr "首先创建你的定一个 atom。"

#: atoms/gtk/status-no-atoms.ui:13
msgid "Create new atom"
msgstr "新建 atom"

#: atoms/gtk/window.ui:52
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: atoms/gtk/window.ui:56
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键(_K)"

#: atoms/gtk/window.ui:60
msgid "_About Atoms"
msgstr "关于 _Atoms"
